{
    "uuid": [
        {
            "value": "088730f3-3a8e-48ce-a98e-e32c7eeb60ca"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "bundle": [
        {
            "target_id": "image",
            "target_type": "media_type",
            "target_uuid": "6f3759f1-6f05-4a20-a84d-0440dafda29b"
        }
    ],
    "revision_created": [
        {
            "value": "2022-03-29T23:42:56+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_user": [],
    "revision_log_message": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "9037d975-34ff-4020-b8ff-18cf8715361a"
        }
    ],
    "name": [
        {
            "value": "Quiche mediterr\u00e1neo profundo"
        }
    ],
    "thumbnail": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "89d1d0bc-3ef6-43be-ae13-59ed6a513bcc"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2022-03-29T23:42:56+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-03-29T23:42:56+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_media_image": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "84e4fa6d-8d2a-49ea-aed2-3e63df234ffe"
        }
    ]
}